呢位女士條眼線發生咩事？

圖片來源：

應該紋過眼線黎

成條飛哂上去